連登感情台交友區

28歲 158cm 85kg ok高大
夠厚實 有安全感
想搵靚女做朋友
熟落做女朋友 有意pm thx 🙏🏻

收皮

熱鬧的笑

笑笑笑有咩咁好笑

笑死咩料連登變交友apps? Ching 你要隨緣呀

可唔可以唔好淨係鬧
拎皮鞭打下我

等緊佢入嚟認屎認屁

想搵番個志同道合小伙伴

有好介紹？？？

無由我發癲

158CM???
矮人比對奶你玩都唔夠高啦

擴闊自己圈子！預到合眼緣就上！

ok 祝開心🙏🏻

ching俾番少少尊嚴我duck ng duck

成對波係面前塞入去

我覺得你幾合眼緣
好想上
可唔可以

通識第一堂教自我認知

小妹男友 一米八UP 大隻錫我我地無緣了

ching 情緒轉換得幾快
有無諗過睇心理時鐘醫生？

我沒有6 尺高 我卻會對你好

覺得佢lost緊

交友app幫到你最緊要事業有成

有無睇過套戲
佢有幾個人格
最後心理時鐘醫生
幫佢搵佢夢入邊邊個係有殺人傾向
最後算漏咗個靚can

呢到咪膠友app

肥仔又係佢細路又係佢
做雞嘅老母又係佢？

有肥仔架咩=.=

158有85kg，你都好撚大隻喎，你係咪肥絲大隻？

想搵高質絲做女友 無波唔緊要
有腳同腳趾仔都夠玩中意聞奶罩同腳板底
示意圖

個肥仔係本人 靚仔係發夢自己＝＝

又無咁講 標準身型啦～

無波黎講呢到有個

唉，訓唔著，又冇女陪我訓，好寂寞呀

原來樓煮係肥7仔又開低汁post

幾sweet

太耐了 唔記得
但應該係 佢人格分裂咗7條友好似
btw 重點係想你有病睇醫生🙏🏻

無女試下搵仔

個個po都高汁架喎

點睇有病都做緊人榜樣

ching考慮下我？

揾仔都不失為好選擇，咁你OK嗎？

壞榜樣

迫害我中

暫時想搵女thanks

有咩唔開針咪講出黎俾大家開心下

女呀，女呀，我想要女呀。

佢moon緊(±).(±)

咪爭啦 你要仔

俾佢開心埋一份

佢ok開心

唔要有J呀屌，要有閪呀，冇閪點屌呀！！！！！